啲人話墮過胎ge 男女都會有報應 信唔信

大家又信唔信
大家又有無識得墮過胎ge 人真係有悲劇收場

共匪呢70年你我都有眼共睹，又唔見報應呢樣嘢。科學啲好無